# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slideshow-sles\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-03 10:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-29 01:14+0000\n"
"Last-Translator: Yunseok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://l10n.opensuse.org/projects/yast-slide-"
"show/sle-12-sp2/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.5\n"

#: slideshow.xml:18(title)
msgid "Slide Show"
msgstr "슬라이드 쇼"

#: slideshow.xml:21(title)
msgid "SUSE Linux Enterprise 12"
msgstr "SUSE Linux Enterprise 12"

#. bnc#885972
#: slideshow.xml:24(para) slideshow.xml:53(title)
msgid "Towards Zero Downtime"
msgstr "작동 중지 시간 0시간 목표"

#: slideshow.xml:29(para) slideshow.xml:76(title)
msgid "Best Managed Linux"
msgstr "가장 잘 관리되는 Linux"

#: slideshow.xml:34(para) slideshow.xml:112(title)
msgid "Made for Cloud"
msgstr "클라우드용으로 생성됨"

#: slideshow.xml:39(para) slideshow.xml:153(title)
msgid "Most Interoperable Operating System"
msgstr "상호 운용성이 가장 뛰어난 운영 체제"

#: slideshow.xml:44(para) slideshow.xml:206(title)
msgid "Modular Design"
msgstr "모듈식 설계"

#: slideshow.xml:54(para)
msgid "Snapshot &amp; rollback for the full system"
msgstr "전체 시스템에 대한 스냅샷 및 롤백"

#: slideshow.xml:57(para)
msgid "Have a well <emphasis>known state</emphasis> to which you can go back, to give you <emphasis>peace of mind</emphasis> for:"
msgstr "돌아갈 수 있는 <emphasis>잘 알려진 상태</emphasis> 확보, 다음을 <emphasis>안심하고</emphasis> 수행:"

#: slideshow.xml:63(para)
msgid "Kernel upgrades"
msgstr "커널 업그레이드"

#: slideshow.xml:68(para)
msgid "Service pack installations"
msgstr "서비스 팩 설치"

#: slideshow.xml:79(para)
msgid "<emphasis>YaST:</emphasis> the only integrated single system management solution in the Linux world"
msgstr "<emphasis>YaST:</emphasis> Linux 세계의 유일한 단일 통합 시스템 관리 솔루션"

#: slideshow.xml:85(para)
msgid "Write your own extensions in Ruby now!"
msgstr "지금 바로 Ruby를 이용해 확장을 직접 작성해보십시오!"

#: slideshow.xml:92(para)
msgid "Wicked: a new framework for simplifying the complexity of Linux network management"
msgstr "Wicked: Linux 네트워크 관리의 복잡성을 간소화하기 위한 새로운 프레임워크"

#: slideshow.xml:98(para)
msgid "Network configuration as a service"
msgstr "서비스로서의 네트워크 구성"

#: slideshow.xml:103(para)
msgid "Smooth adoption &amp; migration"
msgstr "원활한 채택 및 마이그레이션"

#: slideshow.xml:115(para)
msgid "Reliable Host"
msgstr "신뢰할 수 있는 호스트"

#: slideshow.xml:120(para)
msgid "KVM and Xen support included"
msgstr "KVM 및 Xen 지원 포함"

#: slideshow.xml:125(para)
msgid "Basis for SUSE OpenStack Cloud"
msgstr "SUSE OpenStack 클라우드에 대한 기준"

#: slideshow.xml:132(para)
msgid "Perfect Guest"
msgstr "완전한 게스트"

#: slideshow.xml:137(para)
msgid "Works well on mainstream hypervisors: Xen, KVM, VMware® vSphere, Microsoft® Hyper-V etc."
msgstr "주류 Hypervisor에서 원활하게 작동: Xen, KVM, VMware® vSphere, Microsoft® Hyper-V 등"

#: slideshow.xml:143(para)
msgid "Available on Amazon® EC2, Microsoft® Azure, Google® Compute Engine, and other 50+ public clouds"
msgstr "Amazon® EC2, Microsoft® Azure, Google® Compute Engine 및 기타 50개 이상의 공용 클라우드에서 사용 가능"

#: slideshow.xml:157(para)
msgid "Networking – IPv6"
msgstr "네트워킹 - IPv6"

#: slideshow.xml:162(para)
msgid "Scalable network infrastructures"
msgstr "확장 가능한 네트워크 인프라"

#: slideshow.xml:167(para)
msgid "Compliant to USGv6 standard"
msgstr "USGv6 표준 준수"

#: slideshow.xml:174(para)
msgid "Operating Systems"
msgstr "운영 체제"

#: slideshow.xml:179(para)
msgid "Windows: Samba 4"
msgstr "Windows: Samba 4"

#: slideshow.xml:184(para)
msgid "Active Directory integration"
msgstr "Active Directory 통합"

#: slideshow.xml:189(para)
msgid "Out-of-the-box experience via YaST"
msgstr "YaST를 통해 바로 사용 가능"

#: slideshow.xml:196(para)
msgid "UNIX &amp; Linux: NFSv4.1"
msgstr "UNIX 및 Linux: NFSv4.1"

#: slideshow.xml:208(para)
msgid "Five different modules give you balance between the latest technologies and enterprise-level stability:"
msgstr "다섯 가지 모듈을 통해 최신 기술과 엔터프라이즈급 안정성 간에 균형 조절:"

#: slideshow.xml:214(para)
msgid "Web and Scripting Module"
msgstr "Web and Scripting Module"

#: slideshow.xml:219(para)
msgid "Legacy Module"
msgstr "Legacy Module"

#: slideshow.xml:224(para)
msgid "Toolchain Module"
msgstr "Toolchain Module"

#: slideshow.xml:229(para)
msgid "Public Cloud Module"
msgstr "Public Cloud Module"

#. bnc#885971
#: slideshow.xml:235(para)
msgid "Advanced Systems Management"
msgstr "Advanced Systems Management"

#: slideshow.xml:243(title)
msgid "Lifecycle and LTSS"
msgstr "라이프싸이클 및 LTSS"

#: slideshow.xml:245(para)
msgid "SUSE® Linux Enterprise Server:"
msgstr "SUSE® Linux Enterprise Server:"

#: slideshow.xml:250(para)
msgid "13-year lifecycle"
msgstr "13년 라이프싸이클"

#: slideshow.xml:255(para)
msgid "10 years of general support"
msgstr "일반 지원 10년"

#: slideshow.xml:260(para) slideshow.xml:277(para)
msgid "Up to 3 years of extended support"
msgstr "최대 3년 연장 지원"

#: slideshow.xml:267(para)
msgid "5-year lifecycle per Service Pack"
msgstr "서비스 팩당 5년 라이프싸이클"

#: slideshow.xml:272(para)
msgid "2 years of general support"
msgstr "일반 지원 2년"

#: slideshow.xml:284(para)
msgid "Long Term Service Pack Support (LTSS) available for all releases"
msgstr "모든 릴리스에서 LTSS(Long Term Service Pack Support) 이용 가능"

#: slideshow.xml:291(title)
msgid "Desktop Experience"
msgstr "데스크톱 경험"

#: slideshow.xml:293(para)
msgid "GNOME 3 as the desktop environment for SUSE® Linux Enterprise 12 provides two desktop experiences for you to chose from:"
msgstr "SUSE® Linux Enterprise 12용 데스크톱 환경으로서의 GNOME 3은 다음의 두 가지 데스크톱 경험 중에서 선택할 수 있는 옵션을 제공합니다."

#: slideshow.xml:299(para)
msgid "Using GNOME 3's GNOME Shell you can explore next-generation desktop features that can be used with a mouse and a touchscreen."
msgstr "GNOME 3의 GNOME Shell을 사용하면 마우스와 터치스크린으로 이용할 수 있는 차세대 데스크톱 기능을 경험할 수 있습니다."

#: slideshow.xml:305(para)
msgid "SUSE's default GNOME 3 Classic Mode utilizes the same modern technology, while maintaining well known usage patterns."
msgstr "SUSE의 기본 GNOME 3 Classic Mode는 동일한 최신 기술을 활용하는 한편 잘 알려진 사용 패턴을 유지합니다."

#: slideshow.xml:314(title)
msgid "SUSE Customer Center"
msgstr "SUSE 고객 센터"

#: slideshow.xml:316(para)
msgid "Discover a new way of managing your SUSE account and subscriptions via one interface, anytime, anywhere!"
msgstr "단일 인터페이스를 통해 언제 어디서나 SUSE 계정과 구독을 관리할 수 있는 새로운 방법을 확인해보십시오!"

#: slideshow.xml:322(para)
msgid "Centralize access to subscriptions and entitlements"
msgstr "구독 및 권한 부여에 대한 액세스 중앙 집중화"

#: slideshow.xml:327(para)
msgid "Quick access to support tools"
msgstr "지원 도구에 빠르게 액세스"

#: slideshow.xml:332(para)
msgid "Easy way to provide feedback"
msgstr "손쉽게 피드백 제공"

#: slideshow.xml:339(title)
msgid "More from SUSE ..."
msgstr "SUSE를 더 잘 활용하기..."

#: slideshow.xml:343(para)
msgid "SUSE Linux Enterprise"
msgstr "SUSE Linux Enterprise"

#: slideshow.xml:348(para)
msgid "High Availability Extension"
msgstr "고가용성 확장"

#: slideshow.xml:353(para)
msgid "SUSE Manager"
msgstr "SUSE Manager"

#: slideshow.xml:358(para)
msgid "SUSE OpenStack Cloud"
msgstr "SUSE OpenStack Cloud"

#: slideshow.xml:363(para)
msgid "SUSE Storage"
msgstr "SUSE 저장소"

#. Put one translator per line, in the form of NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2
#: slideshow.xml:0(None)
msgid "translator-credits"
msgstr "최윤석 <xein@naver.com>, 2016, 2008"
